
                      para mi esta es la mejor de spiderman por el momento, no solo por su mejor guion sino que tambien esta cinta deja muchos secretos que se iran revelando en el transcurso de las peliculas de marvel y se iran conectando todas las historias
        
            